［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

我正式宣佈新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

多謝手足們 終於有進步
今日係Twitter 見到好多人share番 新屋嶺義士既慘況
不過仲係無乜文宣圖同紀錄片
國歌個d 已經進化到有Mv 同唔同版本
大家可唔可以出番多d力比番d資源係義士身上
義士永遠重要過國歌

希望大家繼續同國際朋友宣掦［我地好慘被人迫害既訴息］
新疆人權法快過香港過 係因為人地慘過我地
姐係咁 你平時見樂施會d宣傳刊物都描述非洲兒童好慘 影下兒童要執垃圾食 要香港人幫
以家人權法去到最後直路
加唔加到辣就睇大家既9.15表現同文宣既功力
我建議大家繼續舉美國旗 繼續唱美國國歌
connect 美國人
亦為9.17 gphone 同hocc 美國聽證會做勢
大家亦可以係美國旗隊附近高舉班狗或狗官e.g.姐姐既大頭
寫上［制裁］兩個字 等美媒拍到
咁班國會議員張制裁名單就識做啦

除左新屋嶺集中營，仲有秘密警察，狗狗舉報熱線，特衰政府繼續擴大智能燈柱，蒙面法
愈講就覺得香港係納粹2.0/新彊2.0/文革2.0
希望大家出力煲 有幾大煲幾大
國歌同打狗D片就留番自己私底下圍爐取暖
國際戰線就share 番d 慘情野

大家要知道 我地衰左
以上我所講會變真
可能又要唔知等幾多年見贏
香港人 打醒十二精神 未贏

加辣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

人權法要加辣

推

P牌推

再推

我要攬炒

先破後立

取消關係法

制裁黑警

制裁狗官

幫手！我地仲未贏

Push

收皮啦屌你老母

繼續努力

加辣呀

做正經野啦

twitter #sunukling

係#sanukling

幫手啊！推上熱門

義士唔係condom

push

快啲出力推啊
香港人唔好咁善忙!!!

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

新屋嶺！！
831！！

重要post

幫手推

其實我想問除左上個post 個兩張文宣之外， 有冇d 咩圖或者專方係關於新屋嶺
想幫手， 但係得文字個tag， 又冇圖冇證據， 好難說服到外國人咩事

做主線住務啦

係冇
所以先嬲
首歌就有mv
義士就咩都無
Tag #sanukling

有無twitter link 要幫手先

Search #sanukling 一堆

可唔可以作啲新屋嶺既口號？中英文都有
香港人唔提住就一定好快唔記得

我都係得呢啲 好少圖